有冇人估算到淘寶今次大約用左幾多廣告資出?

宣傳覆蓋既程度應該唔洗我講 就算你係屋企禁電腦睇電視 番工放工都應該見到唔少有關1111天貓既廣告,但有冇人大概估算到今次佢地用左幾多錢去宣傳 純好奇一問

資出 支出

估唔到香港都比咁多宣傳

咁大陸咪超多

打入新市場先要最多
支那本土已經離唔開馬雲條撚 洗咩曬廣告費

老老柒柒除左買返大陸牌子，好多人野都唔係特別平，仲要臨1111就mark高原價扮大折扣
D折扣卷又麻撚煩又要搶又要限時又要夾單用，玩法咁複雜可能平得幾蚊雞
你買能埋我果份

香港站去中環中間都有
至少六位數

諗唔到有咩要係大陸買

蘋果都賣係最估唔到

d優惠夾夾埋埋其實識玩都可以便好多。
不過真係好撚麻煩..

呢度都有啦,睇睇下post就見到雞乸咁大個廣告